今晚班狗打遊擊

冇FC，班狗話會等冇燈先做野
記者都趕走，今晚兄弟發夢冇仇報

未Fc 亦冇得 Fc

咁你就收皮咪亂吹風啦

不推文

睇完得個知字，唔喜歡可以吊
我淨係想大家睇下就可以了